平時朝早係自然醒定急尿醒？

自然醒 正評
急尿醒 負評

鬧鐘醒

被囡囡含醒

自然急尿醒

輕鬆 多謝大家

成日都發夢屙尿
之後就急尿醒咗

又好似真係

聽日準時返工

鬧鐘嘈醒
港奴